所有白警聽撚住

由6月開始到而家咁撚多被自殺同棄屍案你地無理由一單都唔知情。你班自認為白警同影委任證撚聽撚住，知情不報你地都係共犯

你同尋日係poly門口叫個班黑警有咩分別

報左串唔通又同你講咩

或者真係未必有白警

依排多左好多P 牌仔吹有白警

暫時只知道白警有幫忙起過底，其他野呢？

睇過 FC咗未？

白咩警，唔好再幻想

你都ON99

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

白乜撚野警 訓醒未

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

鄭文傑咪講咗

吞槍就係白警

搞清楚乜嘢部門做先

我覺得理大一戰之後
大家應該學識有d野時機成熟先好講出黎

樓主係咪未訓醒？依家仲有白警架咩？白警死九晒啦

我係白警既話 我會忍辱負重
跟本就算爆左出黎都唔會贏到啲乜
強姦 鳩打 殺人棄屍
係處長都隻眼開隻眼閉
區區一個白警做到啲咩
我唯有記得曬班仆街既名 每次出勤記錄 殺人者名單 強姦名單
我信有白警做緊野 辛苦你地啦

啱